耶鮮都嗌埋落黎 天主教同基督教都叫回頭是岸

【天主教湯漢樞機與基督教協進會蘇成溢牧師】
【對持續出現的警民衝突發表四項緊急呼籲】

（公教報訊）天主教香港教區湯漢樞機與基督教協進會主席蘇成溢牧師七月十九日再就持續出現的警民衝突作緊急呼籲，全文如下：
＝＝＝＝

對持續出現警民衝突的緊急呼籲

反對修訂《逃犯條例》引發警民衝突和暴力事件，且局面日益惡化，令全港市民萬分痛心憂慮。我們特此發出緊急呼籲如下：

1- 懇請行政長官盡速回應民間的強烈訴求，撤回《逃犯條例》修定草案。

2- 懇請政府盡速成立獨立調查委員會，以持平地查找真相。

3- 各方人士必須克制，避免挑釁。無論立場如何，要珍惜生命，切勿作出傷害自己或他人的行為。

4-籲請政府主動與社會不同界別代表，共商化解目前的困境。

香港基督教協進會 主席 蘇成溢牧師
天主教香港教區 宗座署理湯漢樞機
2019年7月19日

公教報link：

721 出黎呀